做保險嘅MDRT 是咪好勁的？

見Facebook有個人
連續幾年MDRT 成日好正能量咁

但見佢結咗婚，仔都生埋
都係喺外母屋企住

照計MDRT幾年 買樓都俾到5成首期啦
連登有冇保險MDRT

我都想知

有冇保險狗答下

咁又唔使一黎就狗狗
有冇保險從業員答下

冇人知

係垃圾 保險agent就是垃圾

Mother Dog Rubbish Trash

每天掛著正能量的人，不是做傳銷就是腦子有問題

d錢都用晒黎食貴野，裝身，去團隊旅遊，又無固定收入難上按揭，點買樓呀？

年薪50-60萬, 連登仔當佢狗咁撚啦

連登FG Post 去到成8萬一個月

好似只要年薪過五十幾萬就做到MDRT,
當周鳩圍嘅人都知你係MDRT，
你又要做個MDRT樣出黎，
要食好西著靚衫要請下人食飯，
都未係搵得特別多

佢啲收入某程度上會累積

幾年，應該都差唔多年薪百萬

Million Dollar Round Table

真心問 咁個million dollar點黎

垃圾life agent

唔覺得佢地係人

點解五十幾萬就得
話明百萬圓桌喎

係咪淨收入

計收嘅保費，大部分保險單嘅佣金係第一年保費嘅一半，所以收入大概 50 萬。

保險真係食水好撚深

佢有個計法要求。 Log in 返貼出黎。其實無咩用 唔知點解做保險覺得呢個好威威

唔記得uwant 定discuss 以前有個post ，有人講解過：
點解保險從業員要係社交媒體不斷講到自己好勁咁，包裝mdrt 之類。
原因係買保險的人，最怕保險從業員做唔掂。一旦保險從業員接左你單保險。而佢做唔掂而唔做保險，你買的保險就會變孤兒單，而咁的單係好難搵人跟進。（因為無佣金收）

1年就50幾萬
連續幾年就一百萬年薪左右

係幾勁 不過而家多大陸market就唔算特別勁

百萬呢個字好睇你地了唔了解個佣金制度

咁的確有用收入既計法 剩係每間公司計法都可以好唔同